想問問點阻止前度stalk自己

例如不停開假account stalk你
係forum到攻擊你
係咁打俾你messages轟你
我ex試過搵人借衫去佢ex公司樓下跟蹤人
無喇喇係人屋企樓下等6個鐘
暪住佢ex同佢ex媽媽食年夜飯（人地媽媽唔知佢地分左手，主要係拍拖都因為有原因無講到，人地媽媽以前為好朋友）
好l痴線
本來心軟算喇做fd
拍拖時都有照顧過我
佢情緒失控就成日架喇
無諗過打黎喊苦喊忽為我喊開心
分l左手半年喇
當時半夜趕我走，重對住我老豆尖叫、爆喊、叫我老豆走。
屌背後俾我發現出假account出post扮受傷情聖
大家有冇遇過痴l線前度

當初分得好肉酸？

無
好乾淨俐落

就係佢要追返佢ex
佢話我有次出去同朋友食飯提過見過佢ex
佢話因為我佢掛住返佢ex
咁okay我支持你
你追返佢
完

結果佢一路追一路又想同返我一齊
個時重要同居
我諗肉酸都係佢單方面肉酸
正如我走時可以即走
佢無諗過我一早另外租左屋
佢趕我stalk我不停迫我搬我咪搬
到搬又喊苦喊忽話我掉低佢
所謂當佢屋企人係好脆弱

我算係咁
搬左都要返去照顧下佢幫佢搬下傢俬
同聽佢怨我搬

無前度

呢啲似係本身有情緒問題喎
你哋一齊緊果陣冇留意到？

未咁l癲
有時半夜沖涼黎一頭濕頭髮瞓落到你
問你愛唔愛佢
瞓係你屋企

要零晨5點幾打黎睇下你有冇block佢
我都係安撫下就算

其實會唔會原本所謂想追番ex係試你水溫
點知佢覺得你咁無情索性做俾你睇？

好快以死相逼 情緒勒索

成件事睇落去似係扭屎忽花玩大左
巴打係咪冷靜型嘅戀人？即係佢痴情你當痴線果啲？

王抒優？

唔係
真心掛係鍾意
成l日講佢ex😂

佢成日話自己唔舒服

屌

佢大到日日夜夜都迫我
我都息事寧人
佢重chur住要我講幾時走
又話佢d fd話無可能趕唔走人
成全佢囉
我係怕搬走左佢租貴同我會搬返走d傢俬
本來租左屋都無話入去住
當避難所
重另外買傢俬俾自己

嘩！你都好重本

咁我又好奇
當初點解會一齊到？
除咗外表之外你鍾意佢咩野？

唔重得過俾佢半夜發癲
掉野
推我落床
大喊
瞓你隔離打俾你
西9你面俾說話你聽
🤢🤢🤢

佢本身讀到master
uk讀完中學大學返左hk一段時間
見佢講野有文有路
點知個性格咁
佢對我有好有唔好
開頭我都會包容接納

但後期頂l唔順獲獲講佢ex
屌咁返去喇扑街

睇返樓主之前個post
原來你係絲打
屌你個ex花心又痴線仲打女人，如果佢再騷擾你就報警啦，你租嗰間屋佢唔即搬你都可以報警趕佢扯
個人經驗：
仆街前度自稱抑鬱食好多藥又想死，我係一律無視，就算佢真係死左我都唔介意，又冇欠佢

你宜家係想大家好過啲定係淨係佢唔好搵你先？

Diu 1999,講有問題？

你岩
心軟係無用
對呢d人晒氣

佢唔搵我唔stalk我我最好過
好後悔係佢喊苦喊忽時幫返佢
唔值
轉頭扮情傷溝女開假account

痴線佬何奇多